市民觀星筆照射軍營 外牆解放軍首舉黃旗警告

解放軍首次舉黃旗！ 特首林鄭月娥前日（4日）宣佈引用《緊急法》硬推《蒙面法》，網民發起今日在港島及九龍區遊行，呼籲香港人上街反抗。 至夜晚7時左右，警方在旺角清場，黑衣市民遂經窩打老道退至九龍塘一帶。 當群眾退至九龍塘軍營一帶時，有市民以觀星筆照射其中一棟建築物外牆

其後，有一名身穿迷彩服的駐港解放軍在建築物頂樓舉起黃旗，內容為「你正在違反法例，可能被檢控」。 不過，軍人在舉黃旗後未有其他行動，而市民最後亦無其他衝擊行為。

班雷射撚真係越來越ON9

真勇士！用laser point射軍營，真係要有對方隨時開槍心理準備，印象中以前有俄佬試過..

鬼黎？

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

舉完旗返入去繼續摺被

其實係咪痴左線呀，真係想比藉口人地出兵，到時外國都幫你唔到，真係要鬧醒佢

兄弟爬山，各自修行啦！如果佢覺得有用而做，我唔反對，問題係擔心呢班兄弟安危，用laser point射人，其實同100%暴露自己位置，俾人任打冇分別..

係咪痴線，人地軍隊黎，唔洗理任何野，
況且已有共識出解放軍就番屋企訓教，
即係唔會正面同佢對決，
點解仲要挑釁佢？

解放軍開槍比黑警開槍更快攬炒

去挑軍營機，俾人射成蜜蜂竇國際都冇人會理你。

係 跟本就on9

遲早有人搞「事變」
自編自導call老解

哩次做唔到各自修行，因為係會害死其他手足，而且係衰先撩者賤
啱啱隔離po先講完，都係嗰句，我歡迎佢出黎攬炒香港，但我唔會主動叫佢出黎打我
如果有藍絲係咁話：「打我吖，打我吖」，佢真係死左都唔抵可憐

老解做過d乜？冇得罪香港人喎